泛民議員去曬邊 係咪放晒暑假？

(理性討論) 泛民議員去曬邊 係咪放晒暑假？
淨係叫下口號 又無實質解決問題方法 十一月應該點投票？前線大家日日努力發夢 已經主導左成個運動
我地咁高薪請咁多議員黎做左啲咩？

應該夾實泛民， 泛民提彈劾林鄭，就會有獨立調查(基本法73條)，唔到政府阻止。